Raid boot 問題

我本身有隻ssd 係放系統既
係plextor px-256m8peg 行AHCI

但係加左2隻 6TB 硬碟想行raid 果陣
就冇得用ssd boot 起 隻ssd 唔見左咁

有冇高手幫幫

咁大家今晚唔洗等me

win7?

Win10

老母板係 GA Z170X Gamming 3

oops 原來係bios度都冇得揀，仲要係M.2 SSD
唔識，留畀其他高手

岩岩set 左做raid mode link 左2隻6tb碟
之前改返做ahci 開機
再用window認下佢
依家TRY TRY 有冇真係Raid 0

應該成功左
呢個係人地一隻6TB既

認到做12TB都已經成功啦

10 tb raid 0 完都唔快 想死

真心唔快
當年屎忽痕都拎過d 2TB行RAID 0, 唔覺得快左之餘仲一野炒晒

Raid mode 認唔到隻ssd 係唔見左碟

3.隻raid 10

反正我有nas 3 隻wd purple 4tb raid 5 做無間backup

Ssd 只有256

raid0 6t啲料真係咁唔緊要咩

好岩岩 洗唒D資料 3隻空碟
轉左RAID MODE之後都係認唔到SSD
唔關WINDOW 唔WINDOW 事

我有nas 3 隻wd purple 4tb raid 5 做無間backup

raid 0 12T啦